# RUSSIAN CRUISE #


### Как начать работать с проектом? ###

```
#!bash

git clone [this progect url]
cd progectPath
git clone https://github.com/turbosnail/cinsim.git CInsim
```

### Зависимости для сборки проекта на linux ###

```
libjsoncpp
libjsoncpp-dev
libmysqlclient
libmysqlclient-dev
```
### Зависимости для сборки проекта на windows ###

Проект уже содиржит необходимые файлы и библиотеки для сборки проект на данной платформе